# Корпоративная информационная система IT2G KIS

IT2G KIS - корпоративная информационная система Кемеровского обособленного подразделения компании IT2G, разрабатываемая вместе с вами.
Модули, входящие в систему:
 - HR (Human Resources) - управление кадровой деятельностью
 - Reporter - модуль для формирования различной отчетности